# sse

В функция `ApplyModel` реализует вычисление некоторой функции. Вам
нужно ускорить её примерно в 2 раза (в тестах будет проверено, что программа выполняется в 1.5 раза быстрее),
используя векторные операции и compiler intrinsics.

Нужно реализовать две функции в файле `sse.cpp`.
 - В `Optimize` вы можете выполнить предобработку данных. Лучше
   разложить данные так, чтобы с ними было удобнее работать векторным
   операциям.
 - Поведение функции `ApplyOptimizedModel` должно быть аналогично
   функции `ApplyModel`.

Другой код менять нельзя.

Используйте функции с сайта [intel](https://software.intel.com/sites/landingpage/IntrinsicsGuide/#expand=388,886,882,767,2947,2971,1067,1071,1067,285&cats=Arithmetic&techs=MMX,SSE,SSE2,SSE3,SSSE3,SSE4_1,SSE4_2,AVX,AVX2)

Они доступны в файле `<immintrin.h>`. Можно использовать любые
инструкции до AVX2 включительно.

Чтобы убедиться, что в вашем процессоре поддерживается AVX2,
посмотрите в файл `/proc/cpuinfo`.

## Подсказки 

 - Вам придётся работать с типами `__m128i` и `__m128`. 
 - `__m128` - это вектор из 4 float.
 - `__m128i` - это вектор из 4 int.
 - Можно кастовать `float*` к `__m128i*` и `int*` к `__m128*`.
 - Вам потребуется делать векторное обращение к массиву по
   индексу. Для этого нужно использовать операцию gather.

